金拱門啲雞翼好似辣過以前

唔辣D點辟走陣雪藏味

無全翼無食好耐